閆麗夢 Twitter Account 已被 Twitter 封鎖!!!

痴撚線

呢個係佢 Account

已消失

其實美國高層點睇

用咩理由封???

同埋twitter封黎有咩用

咁咪RT FOX NEWS既訪問囉
Bam本人account仲有media

閆博士指證既係中国共產黨，而且指證埋Bill Gates foundation等美國公司資助有關中共實驗室研究，這水太深，太污濁，涉及太多勢力，尤其報告挑戰左之前好多專家既睇法。

本人昨晚亦大約睇左大部分有關報告中文版（原文由以下網站所翻譯簡體版）

，大致係話中共用RaTG13呢隻有96%相似既病毒去誤導科學界，所有科學界圍爐認為病毒不會不是來自天然都係基於病毒來自RaTG13 既假設。

但閆博士指出RaTG13有可能係虛構因為天然界從未出現過，而真正源頭其實係舟山蝙蝠病毒，我尋晚查返舊聞，原來袁國勇曾經好老實咁在本年一月爆左響口話病毒來自舟山蝙蝠病毒，當時應該亦係聽左牆內比較正常既科學家所講，但後來據閆博士所講， 源頭來自舟山蝙蝠病毒講法好快被壓左落來。而1月時舟山蝙蝠病毒據報導相似度係88%,但據閆博士報告此病毒有一d高度機會突變既特徵，係跟武漢病毒係100%一致，所以武漢病毒非常不可能來自天然。

另一點提到係，無人講過突變4%需要幾耐，但我睇幾個報導估計要幾十年以上，此為第二點

另外，報告提及武漢病毒必定係合成病毒，必家有中間宿主，但到現在仍未搵到有關宿主。

呢個真係義士中嘅義士
玩命走黎踢爆

應該唔係得佢一個走去美國
只不過得佢一個有命去到

所以呢班友真係好勇
以一己之力硬拼強國

佢地知道得太多
就算唔死，都一定軟禁
以中共習慣，多數殺左一了百了
所以其實都係逼出黎
唔好諗到佢地咁好

好似話當時HKU佢想講出黎
但上頭仆街到唔俾佢講, 而家香港d大學公信真係同CCTVB一樣
有咁嘅土壤點會出到好學者同埋高質研究成果?
連沈祖堯都要去Monkepore
唉

唉，屌佢老母

仆街黎講 沈祖堯仲陰險過林奠果d人

點解佢唔再開多個出黎講下野
係咪已經比人殺左

似太多人人檢舉
系統自動block咗先
斷估twitter唔會咁撚戇鳩

香港research風氣本身就差，但人才真係好多，真係有心留喺學術界發展嘅人香港對佢哋嚟講視野實在太窄

好多時, 有料嘅學術界人馬唔係外國畢業就係外國大學有Research成就被重金請黎
不過亦有d去到香港陰尻裡翻船, 好似而家Edinburgh個校長咁

雙面人, 不過做事都叫有d底線
7婆呢樣係冇

原來美國都無言論自由

連登仔點算 袁爸爸 所羅門魚爸狙擊美國未

lee d先最仆街 最易呃到人
689 林鄭 lee d你一睇就知on9
沈祖堯lee d陰d陰d氹你 博你信佢 拉攏d游離市民
但必要時一定奶共
就好似薯片佬咁
平時扮晒開明 親民 黑鳩689面
但講到尾都係奶共派

推

佢有無出返黎講下件事,
係咪已經比人殺左?

講左幾次
睇返1月2月果陣香港/台灣新聞, 或者上連登/ppt
睇舊post, 基本上已經知道哂咩事

唔肯定袁國勇係咪講過武肺係由舟山蝙蝠病毒黎, 但有點可以肯定（佢本人講過）武肺同舟山蝙蝠病毒基因序列係高度相似（9成相似），當然亦有係其他地方發現到某幾種冠狀病毒基因，又係同武肺高度相似
所以關鍵點就好似你所講, 要搵中間縮主就係要搵個原形病毒出黎, 追蹤到隻病毒點樣演變, 咁樣好幫到整疫苗同做快速測試, 最重要係倒截源頭

袁國勇1月就比人叫左上去
睇佢返到落黎講概野，好明顯係當時武漢政府根本搞唔掂
請香港人上去實情係班救兵，希望香港人幫返佢地睇同plan
所以佢肯定睇到好多真實概資料（例如佢係香港第一個講先患者唔一定會發燒, 唔係有data係手佢都唔會咁講）
當時新聞一出都知武漢請香港人上去係咩事架啦，不過宜家班人扮盲扮失憶，當時連武漢市長都要迎接袁
唔信概大家可以對比返係袁走左之後，武漢概防疫工作先開始成形到

而當時袁上去亦都有個重要目的，就係拎到我頭先講概原型病毒，如果拎到香港死少好多人
而最終係咩都拎唔到，想搵海鮮市場個病毒樣本又話已經消毒無哂，動物樣本又殺哂，病毒樣本又話“唔見左”（係呀，大大座國家級P4係隔離，居然同一講無同病毒留底，甚至唔見埋病毒樣本）

之後發生咩事大家都知

twitter之前先請左個共青團概雞去做華文內容審查
咁多共諜唔出奇